我都想識周庭，同佢合照，周庭可唔可以睇埋我呢個Post

我都想識周庭，好想同周庭合照

有冇解決方法

我有同大J合照，有冇得加分

慘囉 幫你推推

叫大J介紹你識